parafia pw św józefa w makowie mazowieckim jedna z dwóch parafii rzymskokatolickich w mieście maków mazowiecki została powołana około roku i jest najstarszą w mieście należy do dekanatu makowskiego diecezji płockiej kościołem parafialnym jest kościół bożego ciała w makowie mazowieckim makowska fara linki zewnętrzne